岩岩睇完手足整既反送中一周年片睇到眼濕濕

呢一年真係發生左好多事

舉光復香港旗果陣喊L左
點解香港民族要受咁多苦

依條片要推